早2日撞到個學生妹好好人

個日上朋友到，佢開左樓下大門之後叫我入先，到左管理處問我上邊，佢聽到之後幫我禁埋幾樓，又幾靚女，搞到個印象打左入個心到，好想同佢組織家庭

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

不要只在想，就今天實際行動吧，幹一番大事出來

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

好難再撞到佢。機會過左

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

有冇人試過咁樣見一見就問佢拎電話

收左工搵張近似圖

係咪見你個樣似智障人士

樓豬撞到人有無講對唔住？同埋你個250磅肥仔有無撞傷人

應該即刻同你個fd講唔得閒，再去條女屋企，之後唔使教la

唔會啦

唔係囉

我事後都有咁ff過

有冇可能係到同佢相認到

如果你見到呢個post，我地認識下啦

佢以為你手部殘障
完

一定唔會，係佢好有禮貌。

不過我知道呢d咁好既女仔，一定有個靚仔男朋友

我自己都無睇清佢個樣，只係成個印象打左入我心入邊

睇黎佢無上連登

毒撚唔好咁恐怖啦
幫你少少已經諗到咁遠